靚聲王張偉文$499就有6隻CD 低低低！！！

那裏的自信！
邊撚個會買！

仲要翻唱

坐低以示支持

廢老，玩hifi嘅，非target窮撚
獻醜不如藏拙

ATv都俾佢唱到執
唔明點解佢地仲出碟，依家邊有碟機
重要係咁賣廣告
錢多真好

人地1條cable 等於普通人1 2 個月人工
Cd冇人買？？？天龍版 鄧麗君張國榮嗰啲知唔知幾多錢一隻
你知唔知幾難搵

You win i shut up

正一死基佬

who

佢直架

似係單意外，要籌錢開腦做手術

黑膠？
我想講大撚把廠都有出

有錢乜都有

你真係唔識嫁喎
其實黑膠個盤唔會好貴
貴係貴喇叭

要錢醫病，睇開d

我老母一見到個廣告，就話算啦咪當幫佢籌殮葬費

幾時到你老母

靚？邊撚到靚？睇過？靚聲王？問過jer，姜，anson lo未？！

佢以前有正職好似做電訊
佢以後都唔知仲有無機會企上舞台啦
而家坐輪椅

唔好咁黑心啦

乜鳩黑心
我點撚知佢背景，你唔好扭曲我意思
覺得奇怪依家仲有人出DVD

上面有人咒佢死個D

陳百強sony 11+++++